［中國風EDM］徐夢圓

其實細佬對EDM冇好深入既研究 但就好鐘意聽EDM
呢排係youtube見到有條友叫徐夢圓 我聽佢D中國風既EDM覺得幾正 就想係到推介下同埋想睇下有冇人可以介紹下佢既其他歌同仲有冇其他中國風既EDM推介下

已下係徐夢圓既中國風EDM

Edm jj lm

聽左未 師兄有冇咩EDM推介

食完飯聽
Btw我識嘅應該比你更少

利申cmui聽開英文，你啱唔啱？

china-A都好好聽

岩呀 EDM JJ i am

佢大部份既china我都覺得好正 好撚清新

我個人暫時最鐘意china-X vip remix

我聽哂啦
好撚清新，唔係我聽開嗰啲
不過都好正

喺我個list度勉強搵咗兩首，聽唔慣嘅屌細力啲

順便擺低兩首我聽嘅

巴打宣傳自己音樂

係嘅話都幾高質

我都想係我整出泥 好想學edm

Good taste

背巴 過獎了

好撚正 揾到edm同好

徐夢圓係大陸DJ嚟
之前係EDM post問過有冇同好
點知冇人理我

依加有啦巴打 唔好嬲鳩

btw 佢係唔係當做Tropical House?

點睇？

巴打我唔曉啊sorly
我都想學下點分

Tropical House我真係唔識介定
我大致識分big house, trap, euro, dubstep, electro, trance, hardstyle, hardcore

Trap係咪我上面我話我聽開嗰啲？
Big house依個搵edm都成日見依個term

屌，有語癌

第一首係future bass
第二係Tropical House
第三，四係trap
sor 係 big room house

有冇教學
Btw咁我知自己最鍾意係trap啦

自己上網搵啦
或者入tg group問
因為冇一個特定教學網頁
要自己周圍搵